新手有100k 可以點投資

見個市咁旺想好似大家咁賺少少
低風險穩穩陣陣賺20%左右就够

又9up

20%點穩陣？

買啲每日升少少嘅股

咁你買左未

All in今晚澳洲主勝 有30% 中左分5%比我

幾歲...
咁低能既

未 就係想上黎問

之前唔買歐聯
你走寶啦
訓身皇馬返個dup啦

穩賺我會all in

all in恒指牛證
上到27,500點就放
記住唔好買同一隻
買唔同牛

同問
有10k想一日內賺90k

All in 5號仔call 輪

買QQ幾年後一定300蚊以上

到時實賺